[文宣] 未來文宣方向建議 - 減少宣傳警暴

上個PO︰
無聊睇到警謊記者會，發現一樣野，我地要學習

未來文宣方向建議︰

1. 繼續解釋勇武行為背後理念(Message)及正當性(Legitimacy)，將行為正名
- 放火︰阻止警狗衝刺拉人，保護市民。
- 破壞閘機︰不滿港鐵警方互相勾結；增加港鐵營運成本。
- 以武制服藍絲︰阻止佢嘅襲擊行為，保護市民。
因為一般人只係見到表面行為，唔會深究我地背後理念，而理念一定要廣而告之。

2. 減少宣傳警暴，提升抗爭首要目標至制度改革
- 宜家我諗市民甚至抗爭者對普通警暴已經完全麻木，再宣傳都無咩用，警暴集中返三個就夠︰721元朗、831太子、新屋嶺。
- 抗爭目標係真普選，撤回條例/獨立調查唔係目標，只係手段/過程。宜家社會主流仍然停留喺獨立調查，無人講真普選，如果林鄭宜家宣布獨立調查，起碼一半人收貨。所以宜家開始要每日宣傳真普選呢個訴求，令市民知道只有改革制度先可以達到社會安定。

3. 宣傳、解釋美國人權及民主法對香港人有咩好處
一. 每年檢視香港人權及民主狀況，有問題會啟動下面嘅制裁
二. 取消賣港官員及其家人之美國護照
三. 凍結賣港官員喺美國嘅資產
四. 為真普選設時限，逼使中共跟從
人權及民主法唔會制裁到市民，只會針對賣港官員，所以唔會攬炒！所以我地要支持！

展翅高飛需要文、武兩翼，勇武已經走得好前，文宣要快啲追返進度！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行
全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

推

Push

警暴應該同雙普選聯係起身
衹有實行雙普選先可以徹查警暴問題，重建法治香港

推重要post

其實五大訴求都聯系到真普選，不過得獨立調查有人講

心水清既就知其實所有野都係制度問題
唔從根本改革係唔會有用

同意 係人都知黑警係賤 我地係時候講新野

雖然喺香港地講「希望」好似好on9
但總好多日日都係對着何妖同班狗

[文宣必入]Sharon Hom比左一個極重要抗爭方向大家!!